一手資料 捐錢 星火/612都會幫到義士 坊間太多謠言

各位手足 請放心 捐錢比星火/612
唔好再信 612唔幫義士 因為網上太多謠言
以上係律師親口講（假既話 我不得好死）
因為全部人搵星火幫忙 每日被捕人士太多
星火都係彈去612搵律師

多謝各位 和理非 勇士
宜家d狗 四面包抄 好危險
不被捕 不受傷 不分化 不割蓆
五大訴求 缺一不可
香港人加油

你自己睇佢報告 睇完再傾

推推
一手律師親口講

推

哦

即係星火唔夠資源做唔切
612太多錢好得閒

咁捐星火咪得囉

意思係你搵星火 其實聯絡被捕人係612
實際上係用612嘅資金